【PR請進】環時記者單野 解拆技巧

佢有無記者證或簽証如何，佢事實係一個記者執行緊職務影相 only
綁打記者同阻礙救援, 係犯左人道法
請大家意識幾大件事
你任何「理據」都唔會逆轉到你做錯的事。捉鬼解釋無人會接受
真正事實係一個非法的拘捕同私刑

建議大家唔好老屈

開始有人砌佢有刀，但做live明明成個袋係無

你咁做只會一野推番之前証據的可信性

所有之前義士用血換番黎的証據浪廢晒

要綁起一個人，最低限度要證明佢有對公眾安全有潛在的傷害

你話搵到藍衫覺得佢係黑社會，有機會傷到人

所以進行公民拘捕

雖然唔係好夠牙力，但起碼方向正確先

唔好解釋話因為「似鬼」就捉住打，咁係on 9非法私怨外刑

假造証據更加係垃圾中的垃圾手段

Civil Arrest真係一個最好既理由點解要捉佢

推

唔該有錯請勇敢面對
去檢討改過

而唔係用仇恨正當化自己的行為
你同黑警「打甲由」無錯的思想無異

呢單野無得駁，錯左就錯左
對外，只能用以上理由為自己辯護

推俾記招手足

同你地講我唔會割

我地要畀壓力政府
唔係畀壓力旅客

今日細節出左少少問題
成場運動始終喺到

目標係畀政府壓力

基於乜野原因 ?

捉鬼唔係一個原因，無構成一個即時的公眾安全威脅

你話搵到藍衫覺得佢係黑社會，有機會傷到人

所以進行公民拘捕

雖然唔係好夠牙力，但起碼方向正確先

我開呢個post ,就係想大家用一個啱的方法補救自己的錯

而唔係再造更多的錯出黎

唔係割

而家文宣要做啱方向

唔係送左子彈比對家打自己

真心自己想推

我個諗法係同你一樣，件衫真係做拘捕既最大證據。

求置頂 今晚機場反思

自推

唔好老屈
我地唔係無腦藍絲
支持我地既都唔係

自推,大家三思

根據網上流傳相片

第一,付國豪既入境標籤上面寫住訪客 批准逗留至2019年08月13日,佢係大約凌晨12點出現機場,已經係違反左入境條例,係屬於過期居留

第二,根據入境處網頁()佢係屬於訪客入境標籤,入黎香港係唔可以接受有薪或者無薪既工作,如果佢係黎香港做採訪工作,有機會屬於黑工

加上係身上面又搵唔到記者證,環球時報只不過係鳩up

佢都唔係記者
佢係用訪客身份入港

(正視聽)付國豪係香港唔係合法記者

加埋「承認唔完美、可接受，但會改善」

厲害

佢合唔合法去做採訪

同佢本身係唔係一個記者

兩者無衝突

佢身份就係一個記者

而且現場影緊相正常執行佢的工作

Push 請大家意識到有幾大件事，綁打記者同阻礙救援, 的確係犯左人道法。錯就要認，如果唔係我地同藍衫、福建黨、白衫「打甲由」有咩分別？依家最大問題係個記者無任何舉動構成公眾安全威脅，藍衫係一個合理疑點，但都幾薄弱...

我覺得我地應該道歉，同時提出當中有好多疑點。例如個記者會唔會有其他身分？同其他藍衫人有無關係？警察係咪混入臥底捉鬼，扮演鬼打鬼戲碼？

呢個後話

但拆的方法唔係要將錯變成對

而家將錯的程度，盡量令人獲得最大的理解

佢文件／簽證唔合法 => 但佢職位都係一個記者，現場做緊記者的野

佢走 => 佢無傷過人，無潛在構成公眾安全的危險，無理由作出公民拘捕